CCL將會迎接10年以來最大單週跌幅

可能係今日

但刁刁投降喎

顫抖吧,AA！

CCL唔計

開左彩

【樓價回調】CCL高位回落2.6% 港島指數一周跌1.5%
中原：跌勢可能加快及加大

牛市沒事兒

今日升一千點，業主即刻封盤

0.6％
應該唔到10年最大單周跌幅啦

新西同九龍仲有得升喎

有升咩？跌wo

佢應該睇錯左同上月比

係喎，自膠

廢淡求生門已關

升就幾%
依Ｄ指數算吧

唔使顫抖啦, 都冇得撈喇

跌aa咪多成交

啱啱先話要炒人喎Ching

炒個d應該係樓花隊 淨賣新樓個堆

中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，本周CCL、CCL_Mass及CCL（中小型單位）的單周跌幅同樣為139周內最大，重返今年5月水平，距離今年初水平，分別仍然相差8.52%、8.71%及8.69%。而今年內整體樓價能否跌穿今年初的水平，仍然有待觀察。

139周，兩年半咋